<resources>
    <string name="app_name">Stroke Prediction</string>
    <string name="desc_dataset">Dataset yang digunakan adalah dataset yang diambil dari kaggle, dimana isi dari stroke prediction dataset ini digunakan untuk\nmemprediksi kemungkinan seorang pasien terkena stroke berdasarkan parameter input yang telah ditentukan.\nSetiap baris dalam data memberikan informasi yang relevan tentang pasien.\nDan dataset ini memiliki 11 atribut dan 1 label.\n\nLink dataset : \nhttps://www.kaggle.com/datasets/fedesoriano/stroke-prediction-dataset</string>
    <string name="desc_feature">1) id: pengidentifikasi unik.\n2) gender: "Pria", "Wanita" atau "Lainnya".\n3) age: usia pasien.\n4) hypertension: 0 jika pasien tidak menderita hipertensi, 1 jika pasien menderita hipertensi.\n5) heart_disease: 0 bila pasien tidak mengidap penyakit jantung apa pun, 1 jika pasien mengidap penyakit jantung.\n6) ever_married:"Ya" atau "Tidak".\n7) work_type:"anak-anak", "Pemerintah_jov", "Belum pernah bekerja", "Swasta" atau "Wiraswasta".\n8) Residence_type:Tempat Tinggal, "Pedesaan" atau "Perkotaan".\n9) avg_glucose_level:rata-rata kadar glukosa dalam darah.\n10) bmi:indeks massa tubuh.\n11) smoking_status:"sebelumnya merokok", "tidak pernah merokok", "merokok" atau "Tidak diketahui".</string>
    <string name="desc_model">1) Input Layer (dense_input):\ninput: [(None, 10)]: Layer input ini menerima data dengan bentuk (None, 10), dimana None menunjukkan ukuran batch yang tidak ditentukan dan 10 menunjukkan jumlah fitur input.\noutput: [(None, 10)]: Output dari lapisan input ini tetap sama, yaitu (None, 10).\n\n2) Dense Layer (dense):\ninput: [(None, 10)]: Layer ini menerima input dari lapisan sebelumnya dengan bentuk (None, 10).\noutput: [(None, 32)]: Layer ini memiliki 32 neuron, sehingga outputnya adalah (None, 32)\n\n3) Dense Layer (dense_1):\ninput: [(None, 32)]: Layer ini menerima input dari layer sebelumnya dengan bentuk (None, 32).\noutput: [(None, 32)]: Layer ini juga memiliki 32 neuron, sehingga outputnya tetap (None, 32).\n\n4) Dense Layer (dense_2):\ninput: [(None, 32)]: Layer ini menerima input dari layer sebelumnya dengan bentuk (None, 32).\noutput: [(None, 1)]: Layer ini hanya memiliki 1 neuron di output layernya, sehingga outputnya adalah (None, 1).\n\n Ringkasan :\n-> Model ini adalah jaringan neural feedforward sederhana dengan tiga lapisan dense.\n-> Lapisan pertama menerima 10 fitur sebagai input dan memetakan ke 32 neuron.\n-> Lapisan kedua memetakan 32 neuron dari lapisan pertama ke 32 neuron di lapisan kedua.\n-> Lapisan ketiga memetakan 32 neuron dari lapisan kedua ke 1 output neuron.</string>
    <string name="desc_tentang">Nama : Khilda Fitria Nurultsani\nE-mail : khildafitria17@gmail.com\n\nAplikasi sederhana ini dibuat untuk memudahkan serta menghemat waktu kita dalam memprediksi kemungkinan kita terkena stroke atau tidak. Sehingga kita tahu kapan kita harus konsul dan periksa lebih lanjut ke rumah sakit.</string>
</resources>